中國引發三戰初期,美國又會好似一戰二戰咁,初期唔介入,後尾介入

以目前的國際形勢和中美關係,中國好快就會引發三戰

而美國和將來有機會做下位美國總統民主黨拜登的立場
我相信,又會好似一戰和二戰咁,爆發時和初期,都唔會介入戰爭
就算香港人被送哂入集中營、台灣和韓國被佔領,拜登都唔會介入戰爭
要等到被人攪,美國先至會介入三戰

而咁啱,一戰和二戰爆發開始、初期、美國介入和結束戰爭
美國總統威爾遜、小羅斯福和杜魯門都係民主黨

一戰就係齊默爾曼電報

二戰就係珍珠港事件

小羅斯福收到珍珠港被攻擊後的反應

小羅斯福在國會發表國恥演說

剛剛睇完
我只想講，有得走，就要快d走

如果擺燈一開始就唔參戰好快俾人彈落台

傻啦，以而家呢個趨勢，拜登上到台再講

打西到3戰咩 百國聯軍就有份

如果八國聯軍算世界大戰既話
咁百國聯軍應該都算

打仗唔會換總統，侵侵會唔會趕喺任期內開波

會越嚟越入

最後射埋

錯啦，而家就係已經搞到美國本土，美國出手搞中國只係遲早問題

0分析嘅鳩up 根本理黎都晒氣

等到彈落台的時候
我相信,拜登一就係會好似威爾遜咁,在任期內中風到幾年後去世
一就係好似小羅斯福咁在任期內去世

你用三戰會唔會太睇得起支那
同一二戰唔同既係支那放出黎既病毒真係搞到美國本土

ON 撚99的帶風POST，又下任拜登做總統、又台灣韓國被佔領又歷史重演二戰美國做大絕完場......................睇少少紀錄片就當自已係專家！？

已經上到

歷史永遠都係循環

我又係時候,post番依個出黎

美國依半年的變化,實在超出我想像
特別係美國科技巨頭和社會對特朗普和其支持者的趕盡殺絕

令到,美國爆發內戰的機會愈來愈大
到時,中國就會蠢蠢欲動

祝大家好運
同埋,大家重有得享樂的話,就要快d啦!